其實OU 個名係國際已經吊打好多本地大學

如果你打算去外國什至大陸發展，Ou 個名隨時吊打中大。 外國HR邊識分邊間好邊間差，都係上網google下，發覺堅料，香港唯一一間政府開嘅大學，有信心保證。 如果我係外國hr in 個中大。個中大仔自介，i m grauated inside chinese u. Im poud of it. 個hr 可能會諗間大學係咪剩係教中文。或者剩係俾中國人讀。 ling u .tree u 更加唔使講。你點同外國人解釋樹仁意思？Planting tree is good? 嶺南照自面解我諗我local都唔明點解。

Ou就唔同啦，講明open，集合左全港人才。又有政府support，地位都唔同d。 所以睇少OU嘅人眼光係幾甘狹窄。

5/10

OK

How about City University of Hong Kong, 香港城市大學？

起香港繼續俾八大屌打啦 連asshole都睇唔起既OU

甘你老母咩

喺英國open u同正常u一樣，而且重勁少少, 因為學生本身已經係有學歴同專業人士.

點樣同外國人講whale u

點解喺連登將垃圾捧高嘅人總係啲出埋一堆又黃又賭又憤世post嘅人

外國唔係會笑鳩長過城市名加其他野既大學咩

香港每間u個排名都好高 係世界
其實讀邊間都唔失禮

巴打OU grad?

Hsmc？

U

咁能大呢？

翻大陸同人講我讀香港公開大學，一般人都會覺得你係大學生本科生幾勁，你講係香港讀嶺南大學無香港兩個字真係差緊d。雖然大公司hr都會知道ou係二流

當人唔識google 咩 一查就知係雞u 啦

咁係大陸同人講三大會點?

其實港大，中大，科大，除非文盲或者鄉下地區，一線城市白領起碼7成都知道係香港最top果幾間，之後就到識poly比較多再城大bu etc...

咁香港三大係大陸既地位係點?雖則排名就top 幾,但實際呢?

Sperm U

我係話在座咁多位

甘你老母
Block

通常叫CITY既都廢
你諗下University of London
同City University of London

讀ou既英文都味講得掂 講國際

我個鬼佬lecturer都問過CU係咪專教中文

照咁計唔係hku最正路咩

咁樣就係個鬼佬見識少 邊個笑邊個自己諗

IU咪仲勁

所以 Kong U 係一大，其他乜乜 ________ University of Hong Kong

知唔知UCL全名叫咩?

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

columbia university in the city of new york

唔洗講，東大屌打一切

應該fresh grad平均人工最高

歐聯？

oxford？

開大

駁唔到

Uefa champions league

可以唔好咁自大 HKU同UST可能多啲人識 不過其他就

唔係三大自己比,我想問既係三大同大陸D大學咁比,大陸人點睇香港三大生?

Ou不嬲世界第一

北大清華等中國名校》三大 〉其他中國大學

北大清華等中國名校 大慨係TOP幾多???

中大除咗文史哲兩通PE外重有咩科唔用英文教？

2/10
2分都係可憐分

吊你老母咩

香港d大學世界排名好高，
女朋友日本人，
聽到個排名同香港d大學入學率以為我係東大咁上下level，
佢地縣內第一既大學，好多世界排名都唔高，但實際上唔係咁差。

whale is a fish and OU is U

Planting tree is good

美國好多cityu都係野雞來 專做online degree for進修

唔係因為ou syu edu勁到可以同top 3一視同仁
而係政府工廢到要將ku cu同bottom嘅一視同仁ok？

利申edu

睇完又覺得好有道理

一視同仁? 典解政府AO個網介紹果D人唔係KONG U 就係 中大 同 海歸
ACO就一視同仁
2A3O位就只著重工作經驗多 OU仔

新會然定真心膠？

全世界都知香港大學學位少
有香港既大學學位, HR都會睇高一線

打少陣飛機啦智障

專同只係好似有分別

佢話專我覺得冇問題 只係教中文就話姐

咁香港D大學係用英文 拉到好多分

I don’t think so

國咩際化呀 北大清華復旦收佢 仆都仆唔切啦

都係垃圾

淨係反枱都反出國際啦

喺I大面前，你地收皮啦

OU梗係勁喇，OXFORD 喎

全世界都有ou, 都係行open-door policy, 叫得open就係低門檻咁解
Hong Kong 個名冇可能抵消到open嘅低級

咁都有得打飛機

大陸老一輩竟然識科大

錯哂啦 我地埋大最勁
一有polytechnic 呢個字已經打屌打所有U
MIT, Caltech, EPFL 全部都有個tech字

特登揾個係nyc做開大公司hr o既朋友黎問， 佢問6個同事得hku係有人知

屌你老母仲好意思話自己LOCAL 讀屎片就係呢啲

剩係CUNY入邊都幾間唔錯啦

個名勁又點啫 畢業生廢呀麻，搵唔到工丫，同我講排名，點都HKU都未輪到OU啦，HKU搵到都搵唔到，income < 20k mother fucker

世界排名不嬲都係拎黎打飛機，實際都係睇學生個人質素。

學乜生質素有9用咩，香港人只係睇你科野搵唔搵到食 乜大學晒氣啦
可能你話三大考公務員有著數 我認同kongu有絕對優勢
但10個三大可能得2，3個入到政府
文科社科都係乞食

HKU FG有無人拎過金馬獎?
上年OU就有3個喇

最勁係i大

OU 幾時開學，諗住去報part time degree

Ou>Lingu 就係人都知架
但其餘七大屌打你ou啦

oxford

唔好誤導人
英國所有寫住open/city/metropolitan 既uni 都係垃圾
無例外

仲話ouuk勁過正常u少少

冇記錯政府咁多年只有一個EO係出自OU

中國黎計
早幾年港大中大係被評為六星級大學同北大清大同級
科大五星

係連登，UST=HKU

人地心諗點解捕魚都有degree 讀

勁啦勁啦

得未

唔好幫鯨大打飛機啦

利申 12 年bba grad， 做緊乞食工

老老柒柒，開大點都正常過含大/樹中果啲

知唔知UCLA全名叫咩?

香港都係

真係有人咁叫Columbia 咩

啱
所以我做咗7年AO
從來都未見過有同Title嘅人係OU grad